台海危機期間，去台灣嘅航線應該短期內都無法使用

今次出走事敗，有人懷疑係咪走漏風聲、抑或中共刻意收網，但其實更大可能係佢哋一頭撞上咗中共南海軍演嘅外圍警戒部隊。最近台海情勢緊張，中共舉辦軍演威嚇東沙島，隨時準備打仗，可以預期共軍會嚴格監控東南沿海，雖然主因唔係因為要堵截逃亡者，但戒備肯定比以前更加森嚴。

大家要小心